mayweather 對 mcgregor 有無得賭？咩盤？想發達！

想發達直接落場打

講乜鳩姐你 九唔撚搭八 無撚d 邏輯
小學老師未教你理解呀？

賭一場 表演賽 賽果
你痴撚線

好難估咩賽果？

如果盤靚真係訓身

你知唔知咩叫賠率？

推

?